文宣組：警察屬下工會公然威脅政務司司長台，性質等同政變

今日可以威脅政務司司長，下次就係特首或解放軍

我都係咁諗呀 ! 香港警察圖謀政變

香港警察國

香港警察軍政府

推 文宣進場

共產黨最清楚「槍桿子裡出政權」